比HR壓價係唔係應該企硬

會唔會無左個offer

應該加價

Hr:「企硬吓話？好！打比下一個先，嘻！」

壓得好勁仲話市價

覆佢唔考慮

要企硬，太多人做爛市

搵得你如果你唔係最平
咁緊係你係入面最好

一定唔可以就咁接受
但你可以試下讓一步減少少或傾返條件

未入職都咁閪 入左會點

Hr作用就係囉黎壓價 屌臭佢

通常出果個價都係預左d 水位比佢壓 過左自己心理價位就算

世界上仲有咩工可以垃圾得過HR同Agent
一個剩係識壓價
一個剩係識鳩派JD IT工話搵Java工 派個Javascript比我 我話唔同之後屌鳩返我轉頭

叫得你去見
即係你expected salary ok

任何壓價一律企硬

未返工就打黎壓價，入左職之後成年都面阻阻

供求定律，最主要係睇自身有無條件企硬

cls

俾唔起錢
第二間啦屌

個個話HR 壓價
你估line manager冇份壓咩
緊係傾掂先同你講

有啲直頭係聽line manger order壓

兒登仔真係9up 無難度
竟然覺得HR 有權壓價
咪又係上邊D 話請人既人壓完再搵HR 打比你

你take 唔take 個價 個HR都唔會有分別

你都識話係人地工作，做好自己份工都被你屌臭

大把HR當壓價幫老闆慳到一千幾百係功積啦，尤其上面老闆無話壓都壓到果d

講真份糧又唔係Team Manager 個袋出，佢地先唔會咁無聊壓人價，好多Team Director 見完話岩自己用都未必知個candidate人工

我過陣話，其實我唔急既，你可以慢慢考慮

你份糧包埋成條team budget入面 點解lm唔壓得價

唔知你係唔係mgmt grade la

大公司HR好少會壓價
十成有九都係line manager 壓
俾ofter你 唔會個interviewee勁
係因為in左幾個 可能你最好
但能力又唔值你寫果個expected salary
之後就叫HR同條友講用呢個數請佢

如果line manager 要請人
HR為咗拎功努私下壓佢價
最後條友唔黎做
個HR實俾人屌到炒友

唔係個interviewee勁

你自己其實知計左市道同埋自己有幾多quali，可以同HR deal到幾多。唔岩咪邊accept邊搵其他。